其實第一位香港女姓上珠峯 係李樂詩 定 曾燕紅?

究竟 係邊個

李慧詩先真

李樂詩考察既時候應該無登頂，
最高上到好似6500左右拎樣本就無上